因為有甄子丹呢d垃圾黃種人,令我終於開竅,明白點解全世界唔同種族既人都咁中意成龍了

有甄子丹呢d紅少少就扮大袋,傲慢同氣粗既香港武打明星做對比
令我終於開竅,明白點解成龍可以上到國際神台

如果大家有留意成龍上韓國,日本, 歐美等大小節目
就會發現成龍係絕對唔會扮大牌, 同唔同國家既人都會有講有笑 勁撚親和, 玩得勁癲, 正正係呢點, 全世界唔同種族都有人非常迷成龍, 歌曲,遊戲同動畫都會有成龍既出現,有成龍既影子同映射成龍, 例如動畫銀魂,火影入面既凱,龍珠入面既悟空

成龍呢d人係幫黃種人拉高國際形象, 但係甄子丹呢d為左發大財, ,可以利用民族主義煽動中國人仇視全世界,吸引愛國慎青睇佢d垃圾電影, 拖低黃種人既國際形象都冇所謂

我建議全世界由今日開始唔應該再請甄子丹去任何大場合, 以佢既身高同弱智程度, 一定會屈鳩你狗眼看人低

其實都幾岩 唔計條友私德

成龍 ??????

老實講 成龍私底下做乜都只係影衰佢自己 淪為其他人笑柄
但係甄子丹做緊既野係令到佢代表既族群蒙羞

同d外國fd傾計 佢地淨係識李小龍
再落就李連杰
葉問出外國應該冇人識

記得之前參加交流團講過

成龍雖然係搞好多女人

但佢係電影嘅貢獻真係好大

A計劃果度5米高跳落黎重傷查親條腰一年

但之後啲動作片依然去盡 成60幾70歲人成身傷依然好多時候親身上陣

所以 佢成為國際電影武打巨星真係有原因

電影黎講真係拳出成龍 腳出李小龍

再落唔係成龍咩

中國的會爆炸

成龍係老咗自己搵來柒
但Jackie Chan同Jet Li喺外國最多咪打個和
日本都肯定多人識成龍多過李連杰

以多人識嘅程度，成龍其實係李小龍果個級數，外國人一開口只會係佢兩個

兩個人點同 甄自細已經好招積
去到中國武術隊練左一排已經頂唔順走左
傳聞佢係被李連杰教訓 無晒面所以走
未經證實 但某程度反映佢性格都幾陰暗
去到無綫拍電視 又意見多多搞到無人鍾意
即係呢個人係自尊自大又自我中心

成龍就好簡單 無文化粗人一個
自細師父嚴 又有一班師兄起上面壓住
又唔靚仔被古龍寸過 造成佢自尊心唔高
所以佢去到邊都無乜包袱
但有個缺點就係有啲粗人既通病
一有錢就亂咁揮霍 不停玩女人
只求滿足食色性層次既享樂
至於佢奶共 一黎由於文化唔夠
二黎佢都已經係既得利益者
無乜腦又有錢 唔奶共先出奇

但要講江湖地位 呢兩個都唔及洪金寶
甄子丹咁招積都要俾面洪金寶叫聲大哥
成龍更加唔敢唔聽洪金寶講
當年盧惠光單野 元彪元華出黎撐太子
洪金寶一句收聲 全部唔敢再講任何野
私下講和 做到咁先係真大哥

就係如果成龍o係國際場合畀人冷待同落面
佢又真係會忍氣吞聲?

你講到成龍洪金寶有從屬關係咁

咁JACKY CHAN呢個名 O係外國人果邊真係出名好多, 同埋之前見佢攞獎果段SPEECH都係好HUMBLE同咪FUNNY, 好似姚明果D, 又係好受歡迎

講真, 葉問去度外國人眼中, 只係愛黎MAKE FUN, 好多MEMES都係拎IPMAN個名黎笑

佢真係當自己宇宙最強

條友好似上過running

成龍？你啱啱火星移民過來？

ip man
vo為係hacker

盧惠光個單係咩?

成龍有樣野幾值得人佩服就係學識流利英文，成日上美國d night show同接受訪問都對答自如，咁樣睇又粗唔晒

成龍大哥吹奏大會正式開始！

我覺得屌甄子丹直接屌咪得囉
洗唔撚洗要特登讚鳩成龍去踩佢
格硬搵野去讚條垃圾, 佢d閪野你地又唔係唔知

當年有篇好出名既文
叫 成龍 不要在香港扮大佬
就係講成龍一出到外國就變四萬仔

睇好多日本節目 日本人真係好中意成龍 特別係醉拳 警察故事 A計劃個啲好似好深入民心咁
雖然佢依家好親中但佢係電影領域真係有成就既

勁過從屬關係
兩個都元家班出身, 洪金寶排行最大
成龍當洪金寶親大佬
成龍俾人叫大哥, 洪金寶俾人叫大哥大

連登仔係咁架啦
總之全部女人就一定係雞係賤格
成龍雖然賤格玩女人但其實都唔差

悟空關鬼成龍事呀

咁而家講擺款呀嘛
同埋玩女人外國都唔當咩一回事啦
佢最閪係唔認小龍女

下? 乜玩女人外國都唔當咩一回事???
外國人結婚離婚離離合合唔當咩一回事我就知姐, 乜玩女人都唔當咩一回事架???

前幾個月美國節目訪問成龍，咁成龍表現真係好fun 同show 到親和力出嚟
Feel 台下嘅觀眾真係好Like 佢

認真你覺得成龍仲要好似班暗星仔咁要連登仔吹奏咩

JB叫雞叫到上報紙
Charlie Sheen滾到生愛滋
啲傳媒都唔當係負面新聞
離婚跟住俾人爆家暴先真係大鑊

咁宇宙最強英文好過佢

成龍大哥梗係唔洗啦,係連登仔自動波吹奏啫

利用民族主義煽動中國人仇視全世界,吸引愛國慎青睇佢d垃圾電影

exactly講哂我想講嘅野

河合

佢問題唔係搞好多女人 係搞得黎無品

Jude Law同幾個女人生仔 其中一個仲係One night stand黎
都二話不說就負責+真係有養育有陪D細路 咪無比人話

中國人是要管的 同中國的會爆炸真係走得太前

坐個位唔靚就racist

cls

你睇下成龍個social media幾撚多人follow就知

印象中佢fb 6千幾7千萬 全球排緊廿幾 仲要係計埋球會呀 公司呀

如果只係計人
佢只輸俾
C朗, Shakira, Vin Diesel, 美斯, Eminem, Rihanna, JB, Will Smith, Taylor Swift, MJ, Bob Marley, Katy Perry, Adele
得13個人係多過佢
有2個運動員
有9個歌手
全球得3個演員多過佢

痴撚線，條友咩構造

叫雞同滾係男方同女方雙方同意下搞野, 唔構成"玩女人", 性交易, SP又好係個人喜好, 外國人唔當一回事好正常

但當你有固定既另一伴, 而又去叫雞同滾, 玩"女人" 個女人係指你固定既另一伴, 唔係指隻雞同SP

佢地叫雞滾係對另一伴不忠, 即係外國當一回事所以咪爆大獲囉
自己打自己咀巴

點講都好"玩女人"普世價值一定係錯, 都係要拗

明明宇宙最強係番書仔
但係星戰嗰陣佢講啲英文好鬼生硬
唔知點解

喂 阿哥 家0同其他大牌都係門口企係度吹水
得佢地沖左入場搵交嗌

甄子丹以為拍完葉問3同拳王打過就真係世界無敵
得罪講句,葉問都係拍比華人睇多
鬼佬撚識你咩丹爺咩
咪以為自己真係國際巨星先得架
講出名成龍同李連杰贏你十條街啦
人地都無咩架子,反而丹爺最撚濕鳩
吹到種族歧視

扮出黎 想亞洲演員嘅形象明顯啲

你又講得啱
比着我如果做朋友
我都選成龍

班有錢佬玩女咪仲癲

成蟲狗口吐不出象牙又奶共
玩親都有啲名氣仲搞個龍女郎出黎先閪姐

兩個都奶共
簡個有娛樂性少少

不過宇宙最強唔紅，仲好霉果陣，已經好寸。
所以佢份人其實一直冇變過。

成龍係外國形象其實真係好好
根本無人知佢D淫龍史.

成龍上日本d 組合d 番組都好nice
好似以前tokio 果d

香港人欠了成龍大哥

成龍咪又係見人講人話 見鬼講鬼話個d
邊似Donnie真心膠

仆街，最後嗰度，跌撚到耳仔出血

知架
佢早年出自傳都有鬼佬傳媒屌佢唔認個女同唔尊重女性
不過冇迴響之嘛

成龍既成就係華人影星上係李小龍之下，其他人之人，不服來辯

Will Smith 都搵成龍教佢個仔
你就知 成龍係荷里活真係受人尊重

鬼佬直頭為成龍 做左套卡通片
記得以前係有線成日播

老實講李小龍係功夫層面上更加有成就

講12生肖嗰套?
其實幾好睇

廢話，mma之父喎

我唔睇甄子丹嘅

葉問系列真係...係哩個年代仲拍打日本仔同鬼佬劇情

確實好少聽成蟲擺款

當然係想電影成就

聽過
只係依家證實咗

其實得lihk覺得佢閪

敢講中國的會爆炸都叫狗口長不出象牙？

盧惠光係成家班少數講得出個名既人物
同成龍出生入死多年
後尾公司一句cut budget 就兜左佢
但俾得20萬佢
跟住元彪元華撐佢 話成龍刻薄
又爆成龍自細孤寒 有野食自己收埋
過期朱古力就拎出黎請人食
跟住洪金寶就出黎講 所有人咪再嘈
呢啲係自己人 家事
唔使同記者講 自己私下解決就得

不過成龍係好短視 同洪金寶好大分分別
成龍收埋啲人起自己成家班裡面
自己不停開戲 養住堆成家班
但到自己老左 果班人就要自生自滅
洪金寶就唔同 好鼓勵手下自立門戶
好似元彪元華離開洪家班獨立發展
錢家樂玩車有長處 自己組班
香港啲飛車特技係錢家班第一

樓主有冇啲實際例子
想知丹爺做過乜

你唔講都唔知有件咁嘅事
成龍孤寒到咁

no.3鐘樓由頂樓跌落嚟個shot係火星替身
喺中間開始穿兩塊帆布嗰個先係成龍嚟

做人有公關好重要

火星上電視講過 係成龍自己跳左一次 之後痛到郁唔到先要佢頂

成龍都有人吹奏

各個國家都有各個國家嘅語言

唔怪得套戰狼2嚮大陸紅咗之後，吳京就即刻「多謝」甄子丹睇唔起佢

嗰陣連登仔仲罵吳京。而家睇嚟返，開始有啲理解吳京

七小福：元龍（洪金寶當時的藝名）、元樓（成龍當時的藝名）、元彪、元奎、元華、元武（本名周元俊）、元泰

垃圾真係比較出黎 一低還有一低

成龍不嬲都係香港之光
不過連登仔專反揚威國際嘅香港人

係外國旅行 d人剩係識成龍同李小龍
仲要係伊朗試過入到某間餐廳電視播緊成龍

題外話 真係好多鬼佬唔知香港係屬於中國定日本

佩服佢跌到周身傷都咁有精力到處留精

之前係澳洲戲院睇葉問3 一個外國人都冇

唔係喎, 星星同學會呀嘛
我記得係搵左個越南仔跳先, 點知緊張得滯落地衰左跌碎尾龍骨
之後就到火星跳

鬼佬眼中羅莽都出名過甄子丹

雖然你講得幾啱，不過而家天機啲員工做打手都幾明顯

係本身有打成龍 原來刪多左

鳥山明公開話過悟空原型係成龍
你睇野比飯成個房祖明咁就知

我見到佢一臉老正都想調頭走

爭好遠喎，外國人見到成龍會叫佢做Jacky Chan，見到甄子丹最多叫佢做 Ip Man

真心英雄

唔係吹奏既 講佢為電影付出好多係事實

如果講佢私生活 一樣大把人屌

大陸丹咁撚愛國返上去啦
出國把撚

成龍私底下既生活係閪，但係佢確實係實至名歸既國際巨星

宇宙最強算係乜鳩

呢樣眞
成龍點勁點有錢都只係"大哥"
洪金寶叫"大哥大"

同埋聽講成龍細個都比黑社會恰過

因為佢本身做戲就生硬，佢拍華語平講對白都唔好得去邊

一個幾十歲先黎學新語言既粗人，同一個由細讀番書既有錢仔比

講開成龍，好鐘意佢套神話

當年吳京點解唔打柒丹爺

食四方飯既人係可以放低「自己」而融入其他群體

洪金寶、梁家輝、郭富城等出席《第43屆香港國際電影節》記者會，洪金寶被選為今屆的焦點影人，他表示享受做導演，因能控制所有事，片酬又高。他說：「我不是英雄主義者，我的電影都是群戲，英雄主義留畀我條𡃁成龍去做，雖然現在在香港開戲很難，但希望香港繼續有戲開，讓年輕一輩有機會去做。」他謂希望香港政府能給電影圈更多資助，同時寄語同業不可怪政府，當有資助時要好好善用，不要自己袋落袋。

全行邊個夠膽話成龍係自己條𡃁

bg都憎佢掛

咁洪金寶係大師兄 好正常..

呢套正
細個成日睇

成龍私生活唔影響佢對電影界同華人社會既貢獻。

黎彼得同林敏聰講舊時做填詞又係話林敏聰係佢條𡃁
林敏聰平時串柒柒但係都冇否認

諗起以前有巴打問錢家樂靠咩維生
話老婆仲搵得多過佢

畜生咁撚鍾意支那搬返去啦

睇成龍上running man，係真係投入玩得講得笑，又會講韓文配合人
比葉問去，肯定黑面

根本睇佢地做戲都知係咩人
甄子丹係想做到好神好串既feel
例如合埋眼聽聲避人咁
成龍就哈碌搞笑 明顯親民D

唔講公眾場合
就算丹爺未紅個時係片場個朵都臭臭地

之後改名做成龍

聽講成龍幾十歲人仲會喺佢面前撒嬌

成龍係衰咸濕姐

就嚟佢阿哥都揾得多過佢

尤其日本人知你香港人一定捉住你問你地係咪都好崇拜成龍雖然近年都多左啲日本仔知佢個人既衰野但佢地都分得好清，佢拍過既戲係完全符合日本人心中既英雄形象

係 睇過好多成龍外國訪問 佢扮撚哂humble咁

廿年前，港台節目，傑出華人系所有集講成龍，個陣覺得佢好勁，但大個先知佢戇九多

無可否認，電影貢獻係幾大，新年時個個都睇成龍賀歲片

有玩開影碟就知，成龍既舊片係日本成日出唔同特別版，又鐵盒又盛，就知日本人幾迷成龍

成龍乜水

羅師傅係美國真係有fans架你睇佢同達哥既直播有講過

甄子丹咪又係一個拋妻棄子嘅仆街，只不過葉問寫到佢係好老公咁就全世界都以為佢係好老公

仲有 喺寵物小精靈入邊
比華拉 嘅原形係成龍

五層樓定5米

係英國讀書住hall班local全部都識Jackie Chan

其實連登仔幾時先學識對事唔對人 依加係讚成龍今時今日嘅地位都唔擺架子 有親和力 關佢係淫蟲 玩女人咩事 該讚嘅咪讚 呢個世界唔係非黑即白

佢真係好玩得

成龍好似有動畫出添

宇宙丹為個醜樣不過有錢嘅女人拋妻棄子仲成日係到扮曬好男人

講戲內佢真係冇得駁，令到一個完全同香港無關除左利益上有交集既外國民族如此迷戀同崇拜，為佢做既野仲多過香港電影業本身，我諗冇幾多個「巨星」可以做到，呢啲先係值得擁有國際級招待既演員，丹爺呢啲人地笑鳩佢叫丹爺即刻出黎認屎認屁，戲內戲外都一舊屎咁款真係好難幫口

如果唔知佢奶共同私生活亂

佢係幾好嘅

細細個幾鍾意佢

外國叫親佢都係Jackie前Jackie後叫到好fd咁
證明佢係外國真係幾親民
作為present香港嘅明星黎講係世界級

成蟲好撚癲
去到日本話自己日本人
去到台灣變台灣人
韓國就變韓國人
抵佢呃到老外歡心

作為人, 成龍私德係有啲問題, 鍾意搞女人又唔認仔
但作為演員成龍真係無乜野可以挑剔
拍動作戲最唔錫身就係佢, 搏到痴線
同其他人又無架子玩得

甄子丹唔只今次啦
拍戲又打到對面果個仆街, 下下真力打鳩人, 成龍都無佢咁癲
目中無人就係呢種
棄美藉入支那藉只係符合返佢既性格

“動作喜劇”呢種style係佢創造出嚟

唔計私生活
根本對動作片影響好大，睇下片中留言

當年日本SMAPXSMAP 節目入面，木村定唔知邊個講過，所有外國明星嚟香港，成龍都會送紮花去酒店歡迎佢地

其實成龍食一堆女呢項係成就，唔係問題
但奶共就係嘅，不過個個入大陸搵錢都奶

當年人人都笑佢小醜戲 影衰中國人
估唔到佢真係咁樣成功 係外國入晒屋
當然佢係自己地頭 擺架子又係另一回事

佢仲話以前後生有條女係韓國人
所以識少少韓文
成龍食女方面真係有一手
不過佢真係出名無架子 好撚親民
所以先全球咁多人鍾意佢 特別係日本人

俾著係葉問上rm 肯定隻隻GAME都要俾佢贏
肯定唔撚俾人開佢玩笑
btw 睇rm都知 有個藝人好鍾意扮ipman
俾ipman知道 肯定又黑面

Mit名牌肯定出盡力打人打到人傷哂

香港飛車特技, 會唔會係得一間壟斷
講到佢第一好威咁, 但其實個市場唔大, 最多夠養一間公司

美國藉中共奴才 成家都係 有個錢同名就串77

個post 做乜撚嘢變咗吹奏條淫蟲

講真佢又唔係靚仔，所有錢都係前半世人用條命去搏返黎，對女人唔住好多有錢佬都會犯，你可以話佢作為一個男人冇人性賤格仆街，但又老實講幾多女人係真心愛佢而唔係因為錢同名譽先接近佢

其實都好多人識啦

屌佢奶共我覺得冇問題
但吳小姐單野真係唔認同...
叫佢落唔肯落 講明唔要都照生
之後明明都有俾錢佢
但佢就貪得無厭

我係成龍都嬲9佢

Jacky Chan係virgin killer

以前啲報紙佬話佢啱啱去荷里活拍戲果陣有請私人英文老細

成龍係衰勁撚咸濕
事業上真係無野講

利申：細個成日睇佢啲戲

請老細咁緊要

洪金寶後生果真何嘗唔係勁寸勁霸氣
人未到隔離街都已經知大哥到

利申：佢以前經常幫襯我老豆舖頭，親眼睇住佢停車落地到行入黎，個個都自動俾面，差人都唔敢抄佢牌

同成龍做fd
日日帶你食女飲酒狂歡 仲要佢請

成蟲都有人吹捧

佢飲大兩杯仲會打下關斗娛賓

你真係唔識元家班架喎

攞奧斯卡都話做四萬仔
到底有幾撚小見識

對事不對人

可唔可以用下隻手Google 下？

至少鏡頭上玩得
鏡頭下就...

唔係唔識
係唔覺得成龍完全認為自己從屬洪金寶
師兄弟又點
大家各自搵食

網際網路協定位址
英文：Internet Protocol Address/ip address

網際網路協定俠
英文：IP Man

我為左知IP中文係咩特登去查
但係好柒
都係叫IP俠啦

我最中意睇彪哥 佢比起成蟲大哥仲靈活
飛龍猛將 快餐車最好睇都係元彪

元彪的確係幾討好

成龍啲打戲係唔會覺得佢型
通常佢都係先俾人打到扎扎跳
同埋啲對打套路都係好似好似咁
無啦啦揾到位打人/伸人一腳 一係走住屌

宇宙丹就次次都一打n個無敵咁
再加啲鎖技ko人

Btw 兩個都鍾意睇

12點後我話事feel

鬼佬：IP man? Who?

成龍坐尾圍都係成龍
李嘉誠俾馬雲串佢過氣但幾年後馬雲...

是非分明 點解唔讚得？繼續停滯係低層次思想聽個名就反做人唔會有進步

其實唔戲路問題 成蟲大哥係行action comedy
當時佢上位正值係李小龍死後無幾耐，如果佢做返d正氣凜然型佬角色會撞咗，打上佢係學京戲出身，靈巧型，唔似李連杰正宗功夫底，所以以雜耍搞笑做風格

Lm

仲有, 佢衰個啲嘢, 其實鬼佬啲星衰多幾倍都仲有. 一日未有人行出嚟話佢有me too, 一日都係荷李活巨星.

愈矮嘅人愈小器係咪真？
利申 半矮 份人都有啲計較

成龍最後肯拍轟天猛將未？

其實對外國人黎講明星搞女人係好普通，普通到冇人理

成蟲識撈係事實
電影成就高亦係事實
但人格絕對係人渣，同咩人比佢都係屬於人渣果一類
搞女都算，搞出人命 唔撚理過個囡已經夠閪
奶共都算，認錢唔認人is ok ,都唔駛奶共咁出面掛，又唔係等錢開飯，講少一句半句閪話無人講佢啞

子彈條柒頭仲要三番四次俾人踢爆佢唔錫住替身同其他演員
每次都出盡奶力咁打
仆佢臭街正宗人賤格臭，屌佢老母臭閪

其實睇佢做葉問個樣都知。。做番佢自己

自大狂

成龍攞Oscars喎 屌打晒其他人啦

search下吳京同子彈啲新聞 條友真係

連登仔鬧咗咁多年
終於還成龍大哥一個清白
感動感動

李小龍熱血硬派路線
李連杰走溫和敦厚
成龍特技歡樂
宇宙最強可以行咩路線

真心英雄⋯⋯喂，屌你老母呀

其實成龍拍d戲咁撚搏

到今時今日仲有命行得走得都抵佢發圍

支那民族主義路線

hitmon-LEE
hitmon-CHAN

唔止成蟲大哥
洪金寶 元彪當時都好搏
同周比利果d真打

羅師傅在美國有不少粉絲，上年7月更飛去美國和他們聚會，更拍了《金臂童》續集預告。

羅師傳喺外國相當受歡迎㗎，唔止男粉絲，連女粉絲都有。
63歲羅莽在無綫是甘草演員，或者網友覺得他只是配角，但在外國原來有一班die hard粉絲，尤其非常喜歡羅師傅後生時期拍的邵氏作品，特別是1979年的《金臂童》更是黑人心目中的cult片，好多人看了之後都走去學功夫強身健體。而這班忠粉上年7月就邀請了羅莽到美國，為他舉辦了粉絲聚會，現場有過百粉絲出席，粉絲仲要給30蚊美金影相簽名，羅師傅氣勢拍得住荷李活巨星。

事隔半年羅莽接受《香港01》訪問，依然難掩興奮心情，他說：「點會諗到自己有外國粉絲㗎？真係好感動，見到有女仔將自己嗰樣紋响手臂，又有粉絲睇完自己嘅電影而學功夫，我真係要好多謝邵氏電影同埋張徹大導演，我班外國粉絲好錫我，影相簽個名30蚊美金，佢哋都肯，真係估唔到，係主辦收啫，我都有收酬勞，跟住聽下佢哋點睇我嘅電影呀，一入場個個企起身拍手，冇諗過，真係冇諗過！」

有女粉絲更將羅莽紋上手臂，粉絲聚會還有不少羅莽紀念品賣。

成龍都吹奏

雖然佢打撚柒吳京好撚爽
但計返件事條友真係冇品

電影界既貢獻
全香港佢認第二都無人敢認第一啦

電影上, 真心尊敬佢
私事上, 關我地撚事咩

香港觀眾忘了羅莽渾身肌肉的來由。在美國，卻有一班死忠，看邵氏功夫片長大。○七年，他獲美國 Phillywood Entertainment 第一屆「國際武術影業終身成就獎」，由當年的賓夕法尼亞州州長頒發。去年有美國導演搞眾籌，希望復刻邵氏名作《金臂童》。由羅莽親自上陣，拍成短片《Golden Arms Returns》。導演更為羅莽舉辦影迷聚會，「啲fans好嚴肅，由各地坐飛機來等你。我一入到去，全部企晒起身、拍手，我都嚇一跳！哈哈哈……」

粉絲中有很多是黑人，逐一訴說美國鄉鎮的生活如何苦悶，如何被社會不公所壓迫，惟有靠功夫片慰寂寥，「佢哋睇到功夫片嘅俠義心腸，原來呢啲叫正義。我都好感動，fans真係咁厚愛我。有機會我真係要拍多啲功夫片，等佢哋欣賞。」有女粉絲把羅莽在《五毒》的造型紋在手臂，「美國有啲農村比較窮，家庭教育唔係咁好，父母有時會打佢哋，佢哋覺得唔公平。睇咗《金臂童》，就去練功夫、要反抗，所以而家咁大隻！」大隻佬講到激動處，一拳打在牆上。又有人在墨西哥買了整個山頭起影城，準備拍功夫片，「係有羅斯福嘅邵氏影城！佢哋請咗我去奠基。」在堆填區附近的邵氏影城，卻長期賦閒。

場地提供：香港九龍貝爾特酒店

其實我覺得吹奏佢電影成就無咩問題
但見到好多人幫佢人格平反話好正常
我睇撚到o哂咀

男人：Bruce Lee -> Jackie Chan -> Jet Li
女人：成龍 -> 李小龍 -> ???

估到有人咁講，宇宙最強細個時已經移民左去美國
上面都係回應以本地老粗黎講成龍英文算學得唔錯

成蟲大哥日文同 韓文都講得兩咀
有d語言學習天份

唔計搞女人
佢菲律賓人質事件撐菲都夠仆街啦
相反甄子丹就係幫D受害者果個
佢玻璃心係衰咗,但成蟲D仆街野咪仲衰

點解洪金寶咁有地位？

想介紹佢哋睇伊波拉

成蟲日撚日都講埋d閪話
而又唔單單代表自已
佢覺得佢代表到香港人先on9
佢話香港人唔會怪菲律賓 屌佢老母 人渣始終係人渣

以德服人掛

其實兩個人性格都有缺陷，亦有優點
成龍如果外國人唔知佢私生活d衰野實鍾意佢，因為佢永遠笑騎騎扮親民又歡樂，講野都攪笑

輩份 同 錫班手足

之前去柳川個撐船姐姐問我邊度黎，
我話Hong Kong,
佢就話Jacky Chan
證明Jacky Chan 係日本真係好出名
但我唔想佢代表香港
IPMAN 就好似唔係好出名

最驚訝既係Vin Diesel竟然排咁前

外國娛樂新聞點會報
成龍：中國人是要管的
成龍：香港人唔怪菲律賓
Etc
佢電影上嘅形象就係funny ，鏡頭前又識撈，呃到老外好正常

成蟲真係和善唔少

佢敢講唔怕醜唔怕比人笑

佢D戲的確係好啱鬼佬口味

日本人好撚中意佢 唔知點解

YES
成龍係日本的確係好出名

呃到外國人我覺得好正常
但連登講到甄子丹仲衰過佢就真係...

玩女人 既女人係指自己老婆？？？？ 唔係出面嗰啲咩

好似有日本女影迷要嫁畀佢

不過洪金寶老左真係好撚型

後生成日扮傻仔

玩女人 叫雞都情有可原
出火都算 戴個套都得掛
搞出人命 走咗去 點講都係人渣行為

龍的心

佢好似有俾一筆錢，睇你咩角度去睇，可能吳綺莉都唔想個女認佢
不過成龍仲有大把惡行，又極親中，香港年輕人一定唾棄佢

真心佩服洪金寶, 肯捧洪家班D人, 自已做配角都無所謂.

唔係話佢好孤寒咩

元華 0負面新聞

佢返得大陸多，支化了

成龍果d係雜耍，但佢過癮在好多場口都係一鏡落，成程左閃右避再加好多無安全措施既危險動作，令老外睇到好過癮

youtube果首成龍好cool 我都唔知點形容

我覺得成龍最撚勁係一個老粗文盲竟然可以講英文去到呢個程度，仲識少少韓文，我覺得佢真心想脫離做中國人嘅宿命

其實成蟲大多數片只可以叫動作喜劇action comedy
功夫片最多得蛇形 醉拳一
但佢灰諧演出 同 動作設計幾好睇 我得閒就會上Netflix 睇佢d舊片 有元彪 洪金寶 同佢一齊演出多數好睇
但睇完我會回歸現實好清晰 成蟲真人始終係人渣一個

個陣講緊2000年代頭左右
成龍已經好出名但未拎oscar
但就係香港同係外國成日兩個樣
所以先有人咁講

鏡頭下仲玩得

知道佢結婚直頭跳樓

其實成龍只係同Steve Jobs一樣中出即飛唔認個女姐
鬼佬好少人會集中focus名人既私生活，通常都係focus係個名人作出既貢獻同成就
所以點解鬼佬咁撚中意成龍

童年時話過
一生到盡頭
也願意 拖著你的手
從來無後悔
不管笑或愁
也沒有 考慮分開走

因為成蟲唔係鬼佬
鬼佬只了解到成蟲表面，電影形象
如果佢係美國明星，有菲律賓人質事件係美國旅行，佢代表美國人同菲律賓講我地唔怪你 你地盡哂力，相信美國人槍殺佢都似
仲要其他海量閪話不在話下

認真
下一代有邊個亞洲人可以有佢哩種國際地位
不過佢份人真係仆街嚟

傻啦，jackie出名好多㗎
jet li做二打六咋

D觀眾

外國嘅話，成龍點都多人識過李連杰嘅。。。

唔係撐甄子丹，佢好歹都叫前荷里活三大武指，你朋友無留意啩

講真 佢d電影真係好撚過癮

仲有話成龍老後奶共
其實冇得唔奶
見過習近平, 習近平仲親自落ORDER放過自己個仔啵
個恩點都要還

其實多人識過李小龍
反而李小龍係歸類咗去經典人物嗰類，成龍係現在式

只係奶得更落力姐
本身都已經奶緊

其實成個葉問系列都係度宣揚種族歧視

金像獎最佳男主角 都拎過兩個wo , 61年開始拍戲,七小福排最大, 咁早拍戲肯定比到好多機會d 手足啦.大把人比佢帶起~ 實好多人感激佢

成龍攪好多女主角。 攪唔到都要抽下水 錫吓

成龍點閪都好。但佢真正國際巨星係無得拗。全世界都有人扮佢，好多人一講HK，就會笑笑口回你⋯oh, Jacky Chan.

佢呢種敬畏應該係由細到大培養出黎

你第時做到點高點勁都好

都會對你細個個陣照顧你 管教你嘅人惡唔出樣

唔撚係kris wu同鹿含掛

但佢一邊奶又成日一邊9up屌鳩中國
佢似係真痴,唔係假傻

同意甄子丹影衰華人

但華人世界成龍公認係垃圾

咁一定, 始終成龍拍戲唔要命 加上產量多 + 荷里活片又多好多.

成龍係咪國際巨星邊係連登仔黎決定

冇文化諗野唔經腦

認真 最近YouTube睇返甄子丹4隻葉問精華
的確係拍得好 全球武打戲 黎講 算top10內

成龍就唔講啦 無得否定佢
錯在中出個貪錢婆

集

點解世界其他種族中意成蟲大佬
一句講哂 資訊接受嘅唔同

成龍套英倫對決 都好睇過葉問多多聲

唔認同
其實拋妻棄女 玩女人 係外國唔少
呢D罪名無錯係好錯好賤 但罪不至死

係外國通常要搞到無得撈不外乎三樣野
1) 搞細路
2) 性罪行
3) 殺人放火

文化差異居多
通常玩女人係男女雙方都肯既話外國人唔覺好大問題
如果一方唔肯就大獲姐
btw當年傳成蟲喺醫院老強張曼玉唔知堅定流

除咗搞囡之外 成蟲仲有大量閪話 外國娛樂新聞係唔會報
好似菲律賓人質事件 撐菲律賓政府無做錯

又做大量膠事 鳩吹自係房玄齡後人

所以咪話呢D罪不至死
而且外國人又唔會好似香港人咁身同感受

所以我唔認同世界其他種族中意成蟲大佬係因為資訊接收唔同

仲記得成龍上rm 完全無架子 肯玩又笑得 你試下叫葉問上去同佢玩下 我驚發脾氣走人

孫悟空抄成龍？
作者講架？

因為覺得自己好L高貴，唔係普通賓（周）客

亦可能鬼佬只係當佢小丑
WFC

鳥山明：沒有成龍 就沒有七龍珠

龍珠有出過猴拳醉拳

係嘅
好似話係因為跟洪金寶個大圈仔妹頭衰咗
有啲麻煩惹到佢
先至去美國拍嘢?

最主要係成蟲唔係外國人 外國人睇外國人當然睇表面啦 咁得閒理佢人格

如果人質事件係受害者係美國人 有美國影星講呢留話就收了皮

你講既無錯

YES
洪金寶話成龍成日喺佢面前嗲佢
好似細路咁
可能眞係當佢親生阿哥

當佢有動作片明星 好睇夠funny 其他野wfc

我聽返嚟係張曼玉同佢眞心相愛喎

佢地試係會搵替身試先 但最後都係成龍親自黎拍個鏡頭

A 計劃 試果個係火星
成蟲都有跳鐘樓

我最葡萄係 蟲哥同羅拉芳納
羅拉芳納正撚到呢

有個youtube channel叫nerd咩咩有講過成龍點解可以咁紅 佢以前拍戲仲癲過湯佬

你睇蟲哥咁大鼻
都知佢有女人緣啦

其實我唔明點解要當一回事 佢玩係一回事 而呢樣係佢私下為人 佢工作態度係另一回事 點解要混為一談
利申我唔會話香港女仔係家禽個啲

嗰陣唔係為咗萬綺雯唔要老婆咩？
萬綺雯未算醜樣啩

細蚊仔？

我係蟲哥影迷 同蟲哥係我人生偶像

屌你老母呢個高汁

當年娛樂圈個個都驚向華強咁濟
洪金寶係其中一個向家都唔敢搞既人

係咪真係佢請都成問題

我估大部份男人都會火，只不過公眾人物有公眾人物嘅影像。比1蚊遺產個女嗰一啲說話，over 咗啦。

吳若G可能都見過

我諗玩弄一個女人感情就係玩女人掛?

所以我話叫雞, SP唔計因為你情我願明買明賣,
結左婚就代表你想同另一伴一生一世, 你不忠唔係玩弄緊對方感情咩?

一個男人想玩你, 一樣可以婚照結, 但唔理你, 結婚儀式黎架咋

我真係唔明點撚解連登仔咁撚鐘意為拗而拗, 明明係fact既野都要拗

洪金寶有大圈仔跟佢㗎

冇心作惡為錯
有心做壞事為惡
可唔可咁講

近排多樣 Metoo

樓上太長唔quote
洪金寶老左有霸氣就係人都知
不過好難想像洪金寶80年代個個肥仔口麥咁既樣會咁惡 同向氏抗衡
個陣睇佢D戲全部搞搞笑笑

James Gunn come back

洪金寶都有後台㗎
嗰個年代拍得戲，仲要武打出身，點會有唔係黑底。

屌你你幾歲啊？
元家班都未聽過？

有後台還有後台呀
向氏算係香港數一數二黑底
全香港無乜幾個明星夠膽抗佢旨
我google 洪金寶直頭係帶洪家班去問向氏救返成龍

呢個樣咁善良

其實成龍做過嘅錯事喺連登仔眼中應該係為男人爭光，當女人肉便器中出即飛

講得出洪金寶係大哥 巴打行內人喎

有得做 我都揀做成蟲
食咁多好嘢

歷史既錯，如果佢唔係生響依家既中共年代就唔會拍呢d戲，依家要紅就一定要接呢戲
成龍係響香港黃金時代成長，港英與世界接軌，一早去埋美國上左岸
就連響老江年代既中國電影都冇咁啜核既民族主義

關動漫咩事？

諗起佢預測巴塞做世界盃冠軍

下次應該會預測高比做一百米冠軍

房事龍rush hour 系列已經係Ipman 無可能逹到嘅級數

駁唔到

= 2啦其實

好大勢力架龍虎武師
拍麥當雄省港旗兵咪有個肥仔嘅
咪大圈仔啲大哥來
跟洪金寶的

成龍點會唔大牌
係因為出左亞太區大牌唔到姐
條友係香港咪一樣大佬格
但同洪金寶比就差得遠囉

嗰陣咪啲大圈仔同向家嘈
有個跟蘇龍嘅拳手
叫側頭仔陳志明
咪拍住啲大圈仔勢力
同向家作對
也是古惑仔漫畫中靚坤的原型

咁我會認番個女嘅
話曬都大把錢
唔駛做到咁盡

大哥大電話

向家新義安已經係香港三大社團之一
啲大圈仔可以勁到同向家作對?

有冇聽過四個大圈仔 VS 100個勝和仔?
大圈一人帶四枝炮
挾咗劉華個經理人迫劉華拍片

不過的確洪金寶同向氏又真係無乜交集
成龍亦都唔買向氏怕
雖然唔知google既有幾多成真
但睇黎洪金寶80年代真係唔惹小

永盛公司門口開撚咗幾槍
未聽過？

好多啦
又搶菲林
又捉劉嘉玲去輪大米
蔡子明仲比人殺埋

大哥大境界更高
根本唔洗同人講幾點佢話事
周圍d人已經自動自覺
要佢開聲的話已經太遲

自己搵返星星同學會武師血淚史嗰集嚟睇
成龍剩係拍喺鐘樓放手同喺中段落地頭尾兩個shot
由頭到尾個shot係火星嚟

屌你上面咪講左
師兄弟算從屬關係咩
你細佬未必聽你點啦⋯⋯

差人見到大哥唔係抄牌
係攞簽名

其實個個都話成龍唔理個女

但查實一早有人傳佢同每一個女主角有關係
點解咁多年都得一個私生女?

又傳過,佢講到明同條女講,就算生出黎唔會認個女
其實好明顯條女 陰佢,一個玩得咁小心既人都中蕉,之後仲要生個女出黎唱佢

但係永遠個個覺得個男人唔啱,其實條女先至唔係好人,重要最pk 既一個

講到抄牌
另一個差佬唔敢抄佢牌既好似係李修賢

呢個又係BLACK

甄子丹拉低中國人形象就真，我多謝佢都嚟唔切
支持甄子丹打柒鬼佬

以前尖東有個古惑仔揩花左佢個車牌

比佢挾左返差館玩左晚先比走

連登仔有錢有權有勢都會周圍玩女人啦
其實根本冇問題

睇google 洪金寶教路加幫手成龍建立成家班
同有次向氏夾左成龍拍戲
洪金寶吹雞去救返佢

李XX係老BLACK架
雞寮大

講真佢拍戲幾好睇

把聲好易認

啲人話唔敢抄不如話係比面多謝佢先唔抄
因為佢啲警匪片幫差人建立左個正面形象
佢有次行商場仲比個普通人叫佢幫手揾野因為條友認錯以為佢堅係差佬

佢以為自己真係IpMan

應該都得
真係深入民心嘅

佢有套奪舍好攪笑
黃子華嗰套

咁多演員中佢扮差佬冇人夠佢似

咁應該係你D FD問題 成龍出名過李連杰好多

佢拍左幾套葉問就當自己國際巨星？

洪金寶都有講過打關斗最好係元彪同元華
元華話元彪勁到可以向後打關斗，但個人其實係向緊前移動,佢係好適合跳躍翻騰動作

但如果你好留意d動作場面，元彪拳腳既力度係唔夠成龍洪金寶好睇的，係有小小花拳繡腿feel

快餐車入面元彪扮咸濕仔成龍扮正直 同現實掉轉哂
飛龍猛將元彪比benny urquidez一出場秒左

就係一句中國人要管既，我就無再討厭成龍

玩女人呢啲有錢邊個唔會？

都唔怕自爆
80年代果陣好多明星都中意去九龍城
發哥就中意行後巷同d街坊打成一片
至於大哥大就揸住架靚車黎
佢唔會衰到擋住成條馬路d車唔行得
而且d街坊都認得佢架靚車
佢一落車人人離遠都見到佢戴住黑超
自動自覺俾佢秒速入舖頭買嘢
買完即閃

題外話，
記得郭富城屋企人都係九龍城街坊
響九龍城開金鋪
同劉德華間髮型屋好近

jet li喺荷里活擔正哥幾套都唔收得
啲鬼佬根本睇唔慣華人喺西片做正直男主角
鍾意成龍啲搞笑多啲

郭富城好似筲箕灣大?

Benny Urquidez好撚堅

不過快餐車入面唯一唔鍾意係洪金寶唔係林寶全配音聽得勁唔慣

好似話佢哋嗰派係玩雜技流
其實唔係太好打?

悟空唔關事
但早期嘅龍珠係絕對關事
鳥山明講過係鍾意成龍功夫片先寫龍珠
所以龜仙人直情會化身個角色叫程龍
同埋悟空同無閑俾龜仙人訓練將生活同修行結合
都係受《醉拳》、《蛇形刁手》呢啲戲影響

佢地京劇出身 係雜耍流

聽啲泰拳師兄講
元彪有上過某間泰拳館拍嘢
班泰拳人驚訝佢連基本出拳出腳都唔識
啲動作發力根本錯晒
打中人都唔慌痛

應該眞係得陳惠敏 李小龍係可以同人打交

以香港藝人嚟講
依家在生最好揪應該係歐錦棠
真係有實蹟實據打比賽贏冠軍
唔係靠吹

佢地本身練習嘅嘢係為咗舞台上好睇
呃到人覺得好勁咪就係佢地成功嘅地方囉
做得似而唔會真係一拳打爆對手
真係要長時間鍛煉

我記得成龍講過,佢地要就拍戲,
打人係唔痛唔傷,習慣左更係會咁架啦
你覺得佢地打交多定拍戲多?

太子盧惠光

李嘉?

同埋陳慧敏未死架喎 在生做乜唔計佢

唔關事
你練嗰家嘢唔係練嚟打人
就點都唔會好打
唔會話平時習慣打假
真打就突然會好勁
你問下練過寸止空手道同全接觸空手道嘅人就明
習慣係好難改

當年盧惠光俾成龍炒， 洪金寶第一時間幫盧惠光搵jobs

洪大哥叫收聲， 光仔當然聽話

大哥一蚊都無俾。

李嘉就咁睇係有料
但無乜實蹟
所以唔敢講
我講武者好簡單
任何練武嘅人無實蹟
實力都係成謎

上擂台打
最堅係盧惠光 陳惠敏

佢以前尖東荷東睇場

兩舊屎 仲要搵舊冇咁臭黎讚
冇撚野呀話 唔計私德

屌你老尾成龍都有人吹奏

因為佢真係唔係學拳 係學雜技
打人唔痛拍戲重方便
唔驚整傷演員

向華強有咩衰? 拍戲唔拖片酬， 兼俾好大自由度。電影界中算係良心老闆。

（向華勝就管創作管得比較嚴）

成班都痴撚線
仲千鳩幾正評
係咪坐住個腦

嘩 A計劃 跌落去條頸咁拗法都冇癱

7張嘢啦

太多版追唔晒
唔知有冇人講過

龍珠果個係龜仙人 唔係悟空wo

悟空同凱都計？

盧惠光識打泰拳，成龍元彪果D係學京劇出身，打交唔係講實戰用途，只係需要好睇就得。其實盧惠光以前係成龍跟班兼保鏢。因為成龍一飲大咗就就圍得罪人，所以盧惠光就一直充當保鏢的角色。仲因為成日同成龍出入夜場而攪到同老婆離婚。結果跟咗成龍幾十年都係得果十幾廿萬退休金，成龍私人飛機都有兩部，咁有錢都可以咁對個咁忠心的伙記，唔怪得元華都話成龍超級孤寒。細個果陣成龍有零食一定收埋自己食，從來唔分俾人。元華話有次成龍轉性竟然請師兄弟食朱古力，要知道果個年代朱古力係貴價的零食，冇人估到佢會請。結果打開一睇，原來果D朱古力全部發晒毛

係
但依然個個都驚
無衝突

我覺得佢根本冇長大過

反而光仔比成龍炒左後， 洪大哥立即幫光仔搵jobs.

太多年前，可能記錯

我都唔記得
巴潮州人?

唔係拗 係自己既認知一直都覺得玩女人係指正室以外既人，純粹想知自己係咪錯左咁多年，如果錯就儘早糾正返

一路以黎只會聽到「你有老婆仲要玩女人」
而唔會聽到... 諗唔到相反例子

正解 😄

你拉高成虫做乜撚？

哇巴繼墮趙冷

成龍被吹奏

fashion既野隔十年就重複，冇講錯

上面段美國interview片 佢都講 my big brother Samual Hung

洪金寶咪又係背住老婆玩周慧敏

盧惠光呢

其實外國據真係睇背住老婆/女朋友搞其他人好平常
你見外國比人鬧得最勁個d男星都係衰性侵/家暴
只係華人對婚姻觀念重過歐美好多
歐美離婚率高到離譜啦

成龍其實係衰在地位高同比個癲ge女人發大件事黎搞 同埋唔認個女姐
但講真佢又唔係聖人又唔係教育局長 冇咩必要對佢道德要求咁高
譚校長 洪金寶 大劉 賭王 咪一樣大把婚外情 周圍播種
低地位都大把 咩王浩信 倪震個d

陳百祥係圈中對老婆好數一數二啦 又唔見佢上神台？

比起成龍
陳浩民非禮其他女星仲要開記招
仆街好多

相反例如咪你出嚟玩老婆呀？咁囉
唔洗理佢
格硬將不忠同玩女人拉埋嚟講

連登世界=華人世界

同埋成龍其實擺明唔係真心奶共
佢有時鳩嗡d野 事後睇返其實都唔錯得晒

佢都識講中國野會爆炸
不知幾arm
中國人要比人管！呢句野
從另一方面 睇下而家d蝗蟲係外國ge所作所為 又真係冇錯
華人鍾意圍威喂
其實比西方人管就最好
什至佢鳩嗡巴塞拎世界盃
其實都唔錯得晒 2010年的確係巴塞骨幹

走到出去外國旅行
比人誤認做韓國人 日本人
佢地可能講得出 Pokemon big bang
但未必講得出一個日本/韓國人名黎同你認親認戚扮fd
但你同佢地講返你係香港人
佢地第一個就係講到Jackie chan

成龍
電影地位：神枱
私生活：地底泥

小彈條撚樣，拍葉問拍到入哂腦，咩民族主義，國仇家恨植哂入細胞

撚有人discrimate你咩，you are nothing 咋

成蟲上過咩女
可唔可以整合下

火影入面既凱係李小龍
佢徒弟叫小李...

見成龍電影女主角列表

周比利都好揪，不過而家退休了

警察故事跳直升機果幕真係痴撚線，時間預錯幾豪秒真係就咁爆頭！

佢擺撚明係鳩up先講巴塞啦
佢撚知西班牙有乜人咩

成龍講得笑
又有啲stereotype類型嘅對白
鬼佬係會鐘意

龍珠關咩事

上面有留言
真係關事
鳥山明係成龍功夫片迷
你睇返早期龍珠就明

中國丹︰無事無事（呢獲你仲唔含家鏟？）

周比利唔駛講啦
全盛期真係同成龍、李連杰打
兩條友唔知頂唔頂到一分鐘

關乜事，嗰陣甄子丹喺荷里活撈武指得都唔係太差

當然，同成龍比就差好遠

問題佢有家暴呢 英文自傳出哂自認衰仔 大仆街

成蟲都唔係好人，但識得做關公蘇。子丹都是小氣老婆連累，佢份人應該0k

成龍老粗一個，玩大咗諗住搵錢搞掂。
吳綺利本身有啲錢，一係太大咬，一係想要名份啩。

陳惠敏都有實績

李小龍就。。。

但係the rock話成龍有教過佢打八極拳

我阿叔之前係佢成家班做野，話佢係台後成日同啲幕後打成一片，做完成日野都精力無限咁同啲人講笑又追又跳

葉問就唔知，大家估下

欣賞嘅係佢喺電影上嘅成就，佢私生活無人讚。

照你咁嘅logic，李小龍都咪讚喎，咪又係玩女人。

成龍除咗鹹濕其實有咩問題？
你唔鹹濕咩？
你好負責任咩？

咁呢D係佢自我增值，宇宙最強都識幾種唔同既功夫，詠春、搏擊、巴西柔術……等等。

好肉酸呀 子丹

ufc總裁話李小龍係mma之父
足矣

Source?

甄子丹呢件事真係令我唔想再睇葉問
不過成龍？不了不了

李小龍嘅成就
在於對好多人思想上嘅啟發
同埋對流行文化嘅深遠影響
而唔係佢好唔好打
呢個係我對佢嘅評價

成龍終於可以係連登上神枱

咁李小龍呢

始終都覺得，成龍啲戲最好睇
係片尾 ng啲片，可以睇到佢點樣拍出黎，我覺得好震撼

尤其係特務迷城最後捉住個網跳橋嗰幕

李小龍試過同唔知邊個
喺鄧生間別墅打交?

陳惠敏打日本仔嗰場假拳嚟

成龍都上神枱

李小龍依段訪問超正

嗰拳重到乜咁點假
但係陳惠敏教練都有話嗰拳係lucky punch

上咗好耐啦

以前年代啲龍虎舞獅師兄弟關係既好講尊師重道講輩分

所有成龍再紅都唔敢唔聽大師兄講野

咩呀 睇唔透

不忠係因為玩女人呀應該冇錯
但玩女人唔一定有另一半所以未必會不忠？

其實注詩詩之前甄子丹仲有其他女朋友
萬綺雯

聽個笑話講過, 成龍電影女主角個個都上過, 除了do do 姐
個笑話好多年前套電影上影時, 有電影圈內人講, 當時do do 姐臉未變形

其實到依家好似都未真正肯定係佢個人真係孤寒定佢老婆管住啲錢所以咁
就咁睇佢成家班元家班個啲成日講成龍以前鍾意一班人一齊玩嘻嘻哈哈飲酒食飯剩 又真正無讀過書粗人一個 又搵咁多錢 我覺得好少會咁孤寒 就算係都唔會俾得廿萬 大佬盧惠光呢班真係同成龍出生入死打出黎架喎
同埋如果係生性孤寒我覺得呢啲人唔會成日對住人嘻嘻哈哈同可以咁無架子

係 但問題係佢對你幾好 你都會驚佢

呢樣真 佢真係被人睇得出佢真係純粹講野唔經大腦 一個真係唔識用腦既人黎

只要你視女性為玩物 你召妓都可以叫玩女人
但大眾所謂玩女人都係去花天酒地叫小姐呢啲先叫玩女人
玩弄感情就係呃同玩弄感情
依家我唔個啲人點諗 但所謂玩女人應該係咁解先啱

第一下話jb以為係hk raper
即刻上網揾

雖然係 但睇佢地舊時啲戲真係唔係講笑 唔識功夫都可以睇到佢地每一個每一下動作每一腳甚至每一步都有個馬係度 成個人係好直唔係fing黎fing去 好撚堅

成龍喺外國有人幫佢拍埋卡通

雖然無賽蹟 但老實講從李小龍啲表演同咁多動作演員講當年佢啲野其實都可以合理推測佢係打得 因為佢無論速度同出拳踢腳力度 用力 身體點發力 佢都真係一路將自己呢啲野推到上極致 咁真打既話無咩人夠佢快 佢一下你都應該訓低唔做打 咁黎講佢點會唔打得

打架呀？我黎！

佢當年紅到全亞洲要去韓國日本 個陣啲人等同依家啲韓星 真係會學下個個國家啲語言

聽講成龍碌野好勁抽...

細蚊仔不如出返出認真

其實無人拉高成龍 成龍仆街野人人都知 但就算無甄子丹 咁多位巴打講關於成龍既成就各方面都係事實 唔使拉高剩

一大陣酸味

而成龍加左好多舊時默劇大師卓別靈既元素，真心想做好電影

而家都無實際證據佢耍大牌。太早作定論只會炒車

佢睇好多大師作品去修為自己架，基頓、卓別靈兩大大師既作品佢一定好有研究，係佢電影入面好多元素都係呢兩個大師到學，另外佢既掌鏡都係學好多大師

成龍係強在為打入外國巿場,, 肯做鬼佬下把位
唔拍打爆鬼佬既戲,, 只會做身手靈活負負碌碌咁打贏鬼佬

叫得悟空啦，樓豬

洪金寶自己講同李小龍交左次手，完敗

連登仔淨係用學位同dse去分人係咪老粗架喳孔孟莊老呢啲冇學位又唔考試既人係廢青加寄生蟲

之前睇過啲節目話佢係由細到大都咁孤寒

成龍人氣急劇上升

呢單野真係冇人個事實
成龍以前成班人去飲飲食食一個禮拜埋單都唔只廿萬
仲要係8-90年代

佢今日仲要死雞撐飯蓋

洪金寶都話 想起手個下 李小龍隻腳已經係佢面前
照呢啲野黎推斷 加上佢出拳磅數同速度剩 真打唔會唔得

有一集星星同學會請左元華元彪元秋洪金寶講佢地細個仲係徒弟既趣事 同埋洪金寶同李小龍比武切磋既經過 有埋吳君如做主持 成集好睇到不得了以前既香港電影年代真係出到好多粒粒巨星

吳綺莉你睇佢而家同個女既關係你就知佢傻傻地啦

李小龍串

但有無諗過李小龍同甄子丹串係有好大唔同

年紀，李小龍三十幾就死，一個三十幾歳既世界第一人串係無咩問題。

但甄子丹五十幾歳仲咁串就比人感覺好細路，但唔係大細路個種可愛，係廢老個種煩。甄子丹係電影入面就話「天下無最強功夫」，現實就自以為是勁自大。

至於李小龍，佢後生好串(傳記電影同紀錄片講)，讀完書後有返份平實(感覺似)，但佢做咗天王巨星後可以串得來有份謙虛，剛柔並重、能屈能伸

佢話全世界人都係地球人，無分香港、中國、美國;Be water my friend，己經超越咗六七十年代既謙虛思想。電影入面有大中華思想(精武門)、市井角色(猛龍過江)但同時構思緊原版死亡遊戲(年少氣盛，對武藝有極至追求，但最後只係知道生命係虛無)。少少4.5部電影己經有唔同性格。所以李小龍個形像係好複雜，魔鬼天使化身。

兩個人反差幾咁大

利申:我真係唔識架

葉問不嬲個格出名閪
唔係第一日講緊既事

啱先又報警搵女

唔明白有咩問題

你唔明白有咩有問題？

好！我就俾你試下我啲泰拳

唔好搭我膊頭

只可以講成龍識做人
知道點樣同人溝通
都幾肯定如果大陸弱勢佢一定唔會親共

我自己呢就唔鍾意成龍呢條老淫蟲嘅
但係覺得樓主講得好啱，駁唔到

如果大陸弱勢甄子丹都唔親共啦
講到尾又咪係錢

黑人都咁上下

一日覺得人哋歧視佢哋

仲有女權撚

講得幾好
成蟲雖然個人品德極差
但國際形象真係幾好
通常鬼佬一提起中國人,第一係李小龍,第二就係成龍
連李連杰撈咁耐,好多鬼佬都唔識佢
更加唔好話宇宙最強,根本無人知

朱古力味屎
屎味朱古力

成蟲偷食根本小問啦題

比你有錢紅到好似成龍咁，食下其他女好閒姐

wfc咩 外國人有外遇十常八九唔洗幾個月就無人記得啦

條友扮大袋，垃圾

叫個幾十億身家嘅男人唔去滾，仲難過佢搵幾十億

美加直情有套成龍卡通片，所以小朋友一定識

私德：哥已摸

點撚解變到幫成蟲大哥人格平反？發生咩事？

我唔係扮老屎窟 但我這些廢中年紀
經歷過‘警察故事’入戲院睇 你就明白嗰陣時全港撲飛 午夜場都全滿 某啲動作鏡頭全場拍手叫囂既情況 真係香港光輝歲月 持續10幾年來一年一套大片 一家大細睇賀歲片 九成都係佳作 我一路睇到‘特務迷城’ 覺得已經唔好睇 但依家睇返應該都好睇個這十年來的香港大片 （非大片唔計）
嗰陣時香港真係好開心😭

輸咗畀馬雲啦，仲邊度係最強？

因為全世界都真係俾面佢 唔洗擺

成日有人屌成龍咸濕
我就覺得事業有成既大丈夫三妻五妾完全可以體諒
人生在世除左對社會貢獻，在私都會想開枝散葉咁扑野架
唔係要咁多錢做乜

個個都想 只係你冇份 所以批評人

冇撚有錯
唔係搵幾十億嚟托柒咩

好似發哥咁做好好先生懶係君子咁實在太委屈
發哥

幾時幫埋王晶呀 曾志偉果d平反？

佢邊洗平反，咸濕搞女人、鳩噏、醉酒鬧事 自己全部做到出面

佢最比人針都係唔認個女
亞洲圈黎講，佢可以坦蕩蕩公開晒陰暗野都冇事已經好神奇

Diu 居然睇曬咁多。花咗近兩個鐘。唔理私下 成龍的確為港人攞威

真小人始終好過偽君子既

我又唔覺得發哥高風亮節係委屈，我諗佢自己都唔會覺得咩委屈。
唔好下下用自己把尺量度別人，世上總有唔同類型人，唔係下下要屌女先叫快樂人生。
我明成龍既需要，但發哥既為人同內斂我都好欣賞

Ip man 唔係講it咩

叫人唔好睇垃圾葉問都難 仲話要啲商戶公司唔好請條仆街矮撚 真係笑死人
利申：最撚憎葉問同fing春

佢奶共得嚟係真心膠咁奶
中國人是需要管的
我買電視機 我一定買日本的 中國的會爆炸

分別只係你冇錢冇權冇膽玩女人
人地乜都有 仲要係拍戲差啲死咁換番嚟

都叫咗佢唔好生
個臭西死都要生舊垃圾搏名分要脅成龍
又唔識教女 大個變核突gay婆

成龍動作片 = Tom and Jerry

早出世
公私分明有義氣 以德服人
有霸氣

叮噹配音死咗佢都有份去喪禮拜祭

譚伯志偉整隊明星足球隊話練波
實情咪係成班約去叫雞

李小龍酒店玩女人最後因為食過量藥物暴斃

李連杰其實都係打北派套路拳，唔係用嚟打
喺連登仔一貫定義都係同雜耍無異

仲有北方應該係叫武術，而唔係功夫
反而功夫係更偏向實戰，雖然連登仔都成日恥笑

王晶得啲屎尿屁都好難搞，成龍係巴閉好多嘅

王晶點同成龍比呀智障

呢個情況似曾相識，出現689嘅時候 高登仔連登仔就開始會吹奏老懵董，話佢都算係咁
好期待三五七年，有post幫689平反

同意

我想幫楊受成平反呀
聽講佢對身邊人眞係幾好
對街外人就好客氣

受仔

佢阿哥係北角做金鋪
邊係成家做金鋪

同埋屋村仔出身

一個叫大哥，一個叫大大哥

去一轉李小龍對泰臣打邊個贏嘅post先，大把人吹到只要係爛仔交李小龍會贏硬

你同甄子丹直播打交,我相信會有公信力d

唔係冇道理呀
如果鬥踢春袋, 梗係出腳快嗰個贏

佢有拍stat wars

爛仔交 周圍架生 拎實係李小龍

無架生應該係泰臣果堆職業拳手

踢春袋係狼死，但踢唔到就俾拳手埋到身係咁打頭

悟空真係成龍???

最好笑係賴埋李連杰嚟講，大佬佢同jackie chan兩個level嚟㗎喎
近年仲要收晒皮，人哋牙丹都仲有套star wars，就畀你班連登仔對人唔對事咁踩到一文不值